（代人開po) 將軍澳中心有個仆街藍絲經理

代店員姐姐開po
尋日大概下晝四五點
有個靚女店員喺將軍澳中心吉龍糖播緊國歌
播播下有個仆街藍絲商場經理過黎問係咪有人搞事
佢就話有人投訴受到滋擾
之後店員姐姐話會校細聲啲
但係過左無耐店長就打電話黎話唔好繼續播
咁店員姐姐就唯有停左首歌
然後個仆街藍絲商場經理就喺隔離笑
原來就喺個仆街商場經理打電話比吉龍糖店長

大家認住呢條友

經過記住支持下
店員姐姐仲比左員工七折優惠我

香港人 反抗！

鶳咗未
香港人反抗

呢個肥佬係好撚串，明明食q黎咋